IE終於收皮

INTERNET EXPLORER IS DEAD AS MICROSOFT KILLS OFF 25-YEAR-OLD BROWSER

Microsoft has finally killed Internet Explorer

The browser will be finished on 17 August, 2021, the company said.

In a blog post, Microsoft explained that the Microsoft Teams web app will no longer support Internet Explorer 11 – the most recent and final iteration of the browser - from November 30, 2020.

唔係叫edge咩？

ie個唯一作用就係down chrome/firefox

冇ie點down chrome

仲有好多公司用ie先上到

我公司IT set 晒每部電腦只可用IE

hao123同360表示我以後點綁架你地個首頁

係咪淨係用到公司network

咁點download Chrome

一樣可以绑架chrome

Ms有edge

有玩過龍之谷就知咩事

咁咪入唔到Game

係唔係得ie 先做到 撈active directory d資料做Single sign-on

唔好問埋 D 白痴問題

一向唔用...
長期BACK UP一個CHROME.EXE

beanfun

到時真係會用唔到去唔到啲網站定單純上唔到microsoft office嘅野 利申公司有野要用ie

有D網站已經唔支援
遲早網上銀行都會陸續唔用得
睇下進度會幾快

巨商係咪要用beanfun登入

Beanfun代理既巨商2015年就執左

用得
但唔會有 security patch / bug fix
即係 win xp / win 95 咁
你單機裝落去無問題架
仲行得走得
但第日爆多次 wannacry 就無 patch

咩收皮 問過你腦細未

edge 係 windows 10 自帶 browser，microsoft 新一代瀏覽器，去取代 IE。最新一代 edge 係行 chrome 核心。